楊丞琳出廣東歌冇人講?

作詞：陳詠謙

唔係嫁左比小剛做左大陸人啦咩？

推！

陳詠謙藍定黃?

N年前佢同陳柏乳合唱過首廣東歌

仲要係林家謙作曲

睇吓維基

p牌無得正皮

好好聽！雖然咬字可以再好啲

幾好聽 但陳詠謙寫屌

心里的花....

又係樂壇大毒瘤作埋啲垃圾詞